小熊維尼其實好慘

因為佢身處迪士尼！

（敵視）尼

我入黎係想睇習近平